求救部電腦呢兩日突然咁

話說呢兩日部電腦一待機就會開唔番 佢係好似嘗試開但唔唔到果種 跟住琴日我直接打總制重開就開到

點知我今日發生同一個問題但重開總制都冇用

我部機整左唔係好耐

有冇人估到大概係邊個位出左問題

錄左條片但唔識upload

萬分感激

唔識Up上嚟，Up去第二度再俾條Link嚟好都呀